想問係咪拆左警總招牌？

突然覺得今晚圍有意義